(求藝術撚) 武漢肺炎口罩

我有隻口罩想賣
但想賣貴啲

日本navis都賣到400蚊盒
我個隻肯定去到600蚊盒

求口罩盒設計

武漢肺炎口罩
Made in Wuhan
武漢人個個都係戴佢
在地測試 防疫率100%
完全阻隔武漢肺炎病毒
國家級認證， GBSM 7級
係武漢，已經完全消滅左病毒，零感染

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位